權威《隊報》2020年最佳陣容

無我神美斯

外星人唔計

如果有美斯樓主仲會貼咩

佢成撚日貼美詩新聞㗎喎

萊萬真係好勁

平時冇人講

除美斯c朗過得佢keep到十年都有水準

邊個係萊萬啊
香港唔係譯利雲架咩

台灣都係叫萊萬

所以你係台灣人定連登係台灣論壇

睇username
佢好出名

佢係超級陳雲fans

Thiago有半年冇踢過波都入選

伊巴

入球數差好遠喎

又係你話KEEP到十年, 佢已經唔止十年啦, 十年前29歳, 仲要踢晒英意西法荷, 爭德甲, 重點係你講KEEP 水準啫

係！各位網友！ 不嬲係賤種契弟嚟

2020最佳